今日搭港鐵唔小心講左句「星爆」...

跟住右邊突然有把女聲溫柔咁講「氣流斬」

我同佢點點頭，盡在不言中

痴根

去麥當勞叫杯麥旋風，叫錯麥林旋風

如果條女靚女就好有feel

我肯定會即場求婚！

有無嗌埋switch牙

大佬呀 唔好咁痴線啦

。。。。。

牛b wor

又一個影衰大眾，畀人以為個個睇SAO嘅都係青山出嚟

識野!!!

好感動

better love story than twilight

刀劍果然係大家既共同語言

有冇幫撐地鐵度門10秒

跟住落車時我同佢講「快啲..要更快...仲要更快」

突然左邊個男人講左句「哇呢招係咩招式黎」

離開既時候，我遠遠默送兩位短暫既同伴離開。

完

夠鐘食藥啦

邊套動漫？

呢句好笑過樓主成段

爛尾

星光連流擊

有次地鐵接fd, 地鐵到左就黎關門, d口號出緊黎, 就黎dododo
而個fd係入面, 另1邊, 而自己距離度門仲有100米先入到,
冇辦法了, 唯有即刻大叫..

「幫我撐10秒!!」

個fb都好識do, 即刻卡住度門10秒唔俾佢關,
呢個時候響起全場最佳戰鬥bgm「請勿靠近車門, dodododo...請勿..」
終於..10秒過左, 門亦順利關左

只係自己仲未跑完果100米, 入唔到
而個fb俾d波板糖捉左出黎

閱

48763

幫我撐十秒

香港真係好多痴線佬

而個fb俾d波板糖捉左出黎

高質
短短幾筆就刻劃到毒撚想要知心人想要女嘅感情
8/10

高汁

終於有番D膠味既post

係星光流連擊呀

唔係咁la 識唔識架

係個fd幫你撐完10秒

你大叫switch 自己上左車
然後本身上到車果fd 比你switch左出去

收皮

咩呀..就係因為d波板糖捉左個fd出黎, 先switch唔到
冇得switch呀, 唔係唔想switch..

*為左將傷亡減到最低, 我即刻扮唔識個fd, 掉頭走, wtsapp放低個sorry先冇事

摸多摸多夏丫菇

星爆

跟手側邊四眼毒撚托一托眼鏡同你講:人地改咗名叫星光連流撃喇.

由呢個post已經睇到刀劍有幾受歡迎

如果KAREN咁O既樣呢